投票！聽日仲入唔入機場！

發夢見到今晚和理非同勇武派又有好多爭論！但前提係不割席！不分化!

所以大家快D投票諗下聽日要點部署！休息定繼續！

唔入！大家休息幾日！檢討呢兩日既行動！weekend遊行先係主菜！

入！ 點都入 ！日日癱瘓係手段之一

五大訴求！決一不可！

push

1

2

3

4

5

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

6

7

先休息一晚，先檢討

8

可以入
但要進步冷靜

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

9

我覺得應該抖一抖諗下點應對呢幾日既事先
依家大家太多唔同意見, 去到團結唔到又係哂氣.
最好有左個大共識先

入佢老味，有乜可能有春袋唔揸!

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

停一停，賽後檢討先啦

推

要大量文宣谷818人數

入

俾時間旅客走啦
接機同道歉行動比較好

Sorry for inconvenience. We are not perfect but try to improve.

入，但唔癱瘓機場
道歉

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

會入 入去道歉為今日對旅客做成既唔方便向世界道歉
將心比心 如果你係外國人你會點諗
外國撐唔撐唔緊要 但此舉實在會打擊埋自己士氣

我覺得可以下星期再塞 但唔係搵自己人塞出入口
而係令政府自己取消
同埋可以做啲野同旅客預告

唔想輸啊不分化，不割蓆，不篤灰

如果入，請參考

公平啲，投票，正評和你飛，負評阻上機

繼續入

點都入但要冷清d

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

建議冷靜一下 星期六繼續

入，但唔係癱瘓，係去道歉啊

道你老母咩 冇錯道咩撚

但聽日可唔可以認同既就入機場向旅客道歉，只為影響佢地不能順利離港道歉，唔係咩因爲得返塞機場呢條路選之類，打唔打鬼之類。
就算你係就快餓死，入左面包店搶個包食係值得原諒都好，人地係因為我地既行為蒙受左損失，必須道歉
唔認同唔緊要，呢樣唔需要共識，做左唔會洩底

道歉某程度上係不割席既方法，衝動既，放膽做。
我地係唔中意阻住旅客，但係現場既係你地，天真都係咁話，我只係希望大家齊上，齊落

入去道歉

聽日要繼續

人心係好容易變，聽日即刻入去展示返文明一面，攞返啲好感先，唔好話咩唔駛理民意blah blah blah, 有一定好過冇

入
入去做道歉運動

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

想去既可以繼續 記住呢個本身係和理非主場 你地既主力係做文宣
如果人多 自然就易亂 好易有鬼滲透 我覺得呢個情況前線唔係捉鬼 係維持秩序 今日咁多所謂既公安送頭真係最撚鬼 前線係負責拑住D激動既勇武或者捉鬼者,明白佢地好易挑起憤怒,但要請佢地明白勇武都要理性

道歉係畀媒體，外國同普通市民睇，係佢地面前放下身段扮下弱者唔係壞事

好撚攰 尋日話塞爆機場 今日d人已經唔見晒
伸屌自己友

721 811

塞一日已經屌哂鬼
好似地鐵咁 心都灰

同埋唔使咁灰 全世界都睇到政府點柒差佬點柒 佢地咪又係咁 唔割打文宣戰 驚咩呀

其實場外中年老年一直都好支持我地
下下都出黎
默默耕耘 一直都對我地好體貼
真係不分化不割蓆
淨係知係本身個班後生 真係好容易轉軚

禁制令都出埋，返屋企抖下啦

岩聽！聽日主要任務係文宣戰
入機場既就繼續同遊客解釋點解要塞機場
入唔到既就係網上文宣

日日都入，我好似見到一個變相佔領區，同埋人人掛住捉鬼係冇宜傳效果

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

入機場道歉 但唔好阻佢哋上機 點睇？
—————————————————-
大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

年輕人有時係好易上腦 但佢地都係熱愛香港先會咁
總之記住不割席！不分化！

Push

我認為主力去各區做文宣 谷818
就算入 都唔好再癱瘓

我要道歉 我有野講

遊客係因為我地係度所以走唔到叫無錯？

今日好肉酸，打要企定，年輕人一定唔怕道歉

就好似你就快餓死，去面包店搶左個面包救命即使值得原諒，人地始終因爲你既行為利益受損。所以要道歉

今日好肉酸，打要企定，年輕人一定唔怕道歉

不完美
可接受
會改進

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

停一陣先 大家冷靜下 柒左真係要道歉

道歉運動，機場未輸

星期六入 星期四五 大召集

只會每日更少日 越少人班狗越容易做野
大家應該抖一抖 再作步處
當然818文宣要開始力谷

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

鬼還鬼 核彈都唔割

謝謝你

一個鐘一個投票post 睇到厭

同埋就算你入去道歉 對家有機會會將個波射落我地度 就算冇衝突都可能話人太多要再一次關閉機場
有機會失民意

入 道歉 唔阻人上機

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

道歉啦入去

哇 你個正負評 開過第個po啦

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

禁錯負皮

諗唔到點解唔入

入機場道歉

有咩理由唔入！林鄭都未出黎譴責。8.18 先轉場

入，佢玩得呢啲招啫係真係春袋嚟，朝早道歉夜晚塞死佢

無遊行就keep住入！ 各有各做

其實要諗下目的係咩？如果日日夜夜24小時阻遊客就民意盡失。
我知今日機場好多鬼，和理非又同勇武有不滿，可能係呢2日太急，未有做好策略

留一日俾滯留嘅人走

建議活動方式：

１ 好似一星期前咁只需要坐係度，唔好阻人走，唔好去離境大堂，只去接朋友機
２ 只坐係度，大家咁和平，跟本Ｄ鬼都唔做得Ｄ咩，所以唔使捉鬼。如果佢地挑起騷亂，影低佢

以上是小弟愚見，大家冷靜呀，距離９／９（美國國會開始開會）只有廿多日

不分化，不分割

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

聽日唔入啦
比啲人諗清楚去機場既目的
鳩坐嘉年華 去黎冇意思
14年個嘉年華坐夠了

頂以為正評係入 唔小心正評咗入呀

（8.14送你飛）聽日去機場送機！！！

連搞咗5日
休息檢討一排等18遊行完先再繼續

我覺得暫時可以休息。因為旅客真係有絕對需要離開。

休息幾日再返去唔會阻同一班人。遲少少走部分人可能會同情你，遲超過一日就會變成旅客同示威者同立，所有人都會想殺咗你。

同埋，我地初心係塞機場，唔係阻人離港

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

照入啦
聽日做道歉 唔好塞 和你飛改做送你飛

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

入
無得去示威 就去睇戲 行街
今日做成點都好 聽日就係新既機會 去啊手足們

比班困左兩日嘅旅客走先得唔得啊
星期六日再入咪一樣

1）唔好再塞離境
要癱瘓嘅我哋用人數癱瘓
2）同埋court出咗injunction著黑衫嘅手足都要小心

聽日有手足去道歉 建議聽日道歉
人數癱瘓機場聽日一定唔夠架啦下次啦好唔好？用人數癱瘓 唔好直接塞

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

要入 但入去係要道歉 同遊客say sorry

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

搞清楚主動癱瘓定係和你飛先好呀
如果唔係聽日又屌一輪

入 入去道歉

唔割席

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎定“法庭授權警察清機場”

就算無injunction，入去輸多獲? 運動立即壽終正寢

weekend 8.18 和理非日

我覺得阻人登機，真正癱瘓機場可以做好d

1. 可以考慮由民間記者會作為平台預早公怖邊一日會癱瘓有rb唔俾離境
2. 隔日時段制 eg.1-8pm 唔俾離境

當然入境冇需要阻，同埋每日都可以去機場和平集會
咁樣到時有旅客不滿開鬧 我地都有條片有證據話政府部門早已知情而完全冇行動

dllm 俾你fake 撚左投正評

駛唔駛講返對唔住比鬼老

唔係民意撚，但好多手足都唔放遊客走。。

可以入，但只係for 道歉

入！
撳錯咗正皮

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

818

標錯正評，但聽日點都會入

入去道歉！

有禁制令去嚟把撚咩

好大機會唔夠人阻起飛，況且大家都要休息回氣

仲有心有力既，入去做文宣係好事

但假如唔夠人，希望唔好搞個別旅客，將心比心，如果你check in左，無啦啦有幾個人兇神惡煞咁唔比你上機，比你都喊啦

入但唔係呢幾日

屌 俾錯咗正評
聽日點都入 利申放工入

on9 post
一定係照入，有能力就入，入機場係無問題
入機場唔係捉鬼大會

照入阿屌

塞滿機場，連入機場既路都塞死曬係一件事
但拉住d客唔俾人 check-in 係另一件事

有道理 至少比前兩日溜留既旅客走先

同意 支持再塞
但當務之急要幫今日嘅行動消一消毒先

入 和理非

入去道歉，但小心被人利用再話我地阻住航班。
你知把友，根本唔關事都故意做到話係我地阻到航班咁。

入去say sorry

去道歉算啦

就住禁制令嘅最新安排 應否重新投票？

入!!!! 入去道歉

出咗？

想投唔入，撳錯咗！
機場係值得搞，但要冷靜下再諗下機場應該點搞法比較好！